點解啲人去完廁所唔洗手

你老味去完廁所唔洗手就去拉度門離開咁唔衛生
其他人洗得咁乾淨再去拉度門又有撚用
街外人係咁 連屋企人都係咁

咁凍點洗手

水龍頭有屎

因為天氣凍，水龍頭又未必有熱水，所以已經一路痾一路洗緊手啦，啲尿仲係熱㗎嘛

有咩問題

咁咪間接觸碰佢地嘅jer jer lol